頭先公司個後生仔問我收工未

本行IT
新年期間都好忙
即使新年呢個星期都要返工
頭先公司新入職兩個月嘅後生仔走嚟問我幾點放工
我當場㷫過火屎屌撚柒佢
我 佢

你唔好唔記得你啱啱先入職兩個月，我依家隨時可以叫你執包袱走人

唔好意思我約咗屋企人8:30，但係我屋企住觀塘依家趕返去仲要搭的士，求吓你啦。最多我今晚同屋企人食完飯之後WFH？

我冷笑左一下
都OK喎
跟住個靚仔啱啱走咗
我同個秘書Lila 講寫封email比個新人 叫佢唔使再返
聽日朝早再send個message比佢問吓佢同屋企人食飯開唔開心先
老老實實而家啲後生仔做嘢慢都算 乜都要人教
依家佢就開心啦返屋企可以慢慢hea
睇吓條仆街點搵新工

後生仔就醒醒定定
如果唔係見一個炒一個
同啲廢老一樣，無情講
我都唔想㗎

成班人偷偷地.留下負皮
抵你地成世做低層

IT唔驚搵唔到啦炒埋佢你自己一個做到仆街

樓主做得好 無估錯條友仔應該係90後？

肯定係啦
條仆街話啱啱畢業幾個月先搵到工
而家俾人炒咗一天都光晒
開心

你咪死廢老囉

咁佢咪出去搵工囉

算吧啦低人

而家最多空缺就係IT
驚西咩

宜家仲有垃圾公司做IT 唔可以WFH? 咁又真係要即走

做到傻撚咗

冇是咁的 0/10

你知唔知呢個Industry有幾大？
你畢業未?

ching ho ball，班垃圾90後真係唔捱得

咁大個人年三十係到刷存在感真係陰功

on9，而家啲o靚仔無經濟負擔冇壓力，呢份工冇咗hea幾個月再搵過，你教咗佢兩個月之後又重頭教過，請到啲on9嘅仲慘，對牛彈琴，炒佢唔見得你有幾型XD

炒得好！炒撚晒依啲廢青，呃飯食，仲要問問問！阻住ching 返工！

冇人想知

IT 移民首選

今日都唔早放既閪工做黎把撚咩
執柒左佢啦屌你老母

好難頂，唉

麻鳩煩

咁你移咗未

咁你咪唔好撚做囉

好過你個低人冇得做

起底發現你應該有多重人格
又失業 又比奶奶煩

生活多姿多彩

0/10

1月先19歲
依家就可以炒人

你秘書係咪姓墮

起完底發現樓主係假膠大家唔好推

1/25號失業
而家返新工扮老屎忽

做得好
依啲90後正一垃圾
你都未走 佢竟然仲有面走
仲話約咗8:30
唔知22:00放工係基本咩
抵佢俾人屌

啱啱出冊，你問我答

衰d乜呀

唔係話玩針對 不過個位同事的講係90後

公司逼你放假點計？

1月28先開完post失業
照計你都要叫個後生仔做師兄wo
契弟！

我淨係知好撚缺人 你唔要大把公司要啦 你炒左佢 你想揼埋佢份石仔咪出聲

雖然係假膠 但都希望係真

你繼續毒撚單身一個更開心

去開邊間叫雞

失業嘅第一日，自然地自己醒咗

樓主咁快揾到工，
仲可以屌鳩後生仔呀？

我真係屌你老味，你自己係公司扮做野，上連登推自己post, 做埋灑啲八婆野，又好威威呀

香港成日鬥遲放工，on99
都唔係做實事

死假膠
成日以為好好笑

請善用起底功能
此post已完

係

我係樓主間公司既大老闆
有下屬向我投訴樓主初一至初四夜晚10點準時收工走人
但本公司既潛規則係初一至初四要同事準備睡袋係公司訓覺，第二朝繼續做
我收到投訴之後即刻㷫過火屎，依家打緊封解僱信準備聽朝比佢
相信呢封信係樓主收到最好既過年禮物

垃圾工唔撚做都罷啦

仲以為會有：你同我跪喺度

月經又嚟

年 又過年

下下低人咁講野
樓豬自覺高人一等？

頭先公司個後生仔問我幾點放工

係咪上次炒唔到，E家又要炒多次

只係d毒撚無聊冇人陪作d故仔引人注意證明自己仲在生又未死得想搵人屌下佢呃水吹過年冇咁寂寞。

收皮啦假膠

得返你慢慢做啦。記得補錢吖

又係假膠post
it撚有野做咩

唔怪得間公司無哂人返工
原來係你條撚屌出木杉炒哂，你聽到都唔洗返了
聽日初一無乜人，好上去執嘢走啦
畀人見到好瘀

出嚟做嘢見得多你呢啲咁嘅人，鍾意搞走人之後自己一個踢，扮到自己好重要咁樣，之後又要成日埋怨辛苦

年30都唔比人早放？咁撚垃圾嘅公司真係做黎都托柒人地都同你講食完飯先再幫人跟，你都仲炒鳩人
你老母真係慘過做雞，收皮啦臭閪

抵撚死

佢個位對上嗰個係咪冬至都問過呢個問題

本行IT 職位行政總裁
我啱啱請咗你炒個後生仔喇

閱

講黎聽下? 利申身邊一堆人都係WFH，由front end 到security，even on site 都大把人係wfh

呀，你係咪d network 幫人串lan port d 傻仔呀

假膠 拉一拉

但係次次都俾人屌到上天花

On dog dog, 自己冇本事做野快，就話人冇效率。自我檢討下喇

玩埋今年下年就到00後畢業啦

IT 狗 ～ IT 狗～
我知牠戇鳩～
我知救主能帶領我經過一切～

你呢啲老屎忽真係好黑人憎

死傻鳩呢段文改幾個字出過幾多次

節經。

好似每逢新年都見一次

成日諗住早收工其實反映你未準備好返工
不如早啲分開 唔好晒大家時間

真 今日我都屌柒左個80後
一番工恰熟狗頭咁問我想幾點收爐（我title大過佢）
我即刻着撚哂火 當住咁多人屌佢
咁撚想早收工不如唔好番
佢又好撚唔順咁話 咁今日年30 想同老婆仔女食團年飯
我即刻叫daddy請佢食肥雞餐 仲叫佢唔洗多謝我請佢食雞

又係呢篇，聖誕先睇完宜家又出，俾啲新意好無

唔好咁多幻想啦，it狗早d瞓啦，聽日仲有好多mouse要你換。

拉
希望係假膠 btw完全封鎖

IT狗

on9 慢慢做啦你

樓主13日前先失業
咁快就做咗老屎忽

有幾大
可唔可以講吓

Show blocked user 強国(共享肺炎)
假膠，on9

可惜今年二月十四紅日，唔係又可以出一次

好忙，係新年請到個新人，仲要放走佢

一係你個故仔假既

一係就你根本唔忙，只係慣性鍾意將員工留耐d， 咁你內心就覺得穩陣d

唔好自HI啦樓豬
人地擺到明博炒

新年都要返工，年三十冇得早走
垃圾工早走早著啦

又開膠po屌你老母

On9 一聽就知你係垃圾，收皮啦

你食屎啦屌你老母

做得好，死IT狗入得黎預咗斷六親喇，唔係你地以為自己真係值咁貴呀MA? 食團年飯？同啲機講好咗食團年飯果陣唔會壞呀，on99

真仆街